鬼佬原來識分廣東與外省

係Canton,唔單係"Guang Zhou".

19世紀已經同鬼佬做緊生意啦！當時咪叫Canton.

畢竟係我地嘅省城.